蕉ptbf過聖誕^o^

Tg hugo1991

Tg hugo1992

利申真高汁c

Tg hugo1993

Pm ed

各位哥哥pm嗰陣記得比埋price list比小妹

@hugo1994

hugo1995

How much

2個半

鐘？

Gay post?

錢錢嚟
我做爛市

禾刀覺

@mango1996

Pish

悶

6點都唔瞓

我都唔想